解放軍出動

說好的解放軍呢？
又話深圳落黎10分鐘？？
好撚驚呀我，做乜冇撚囇聲氣？
依加又緊急法威脅香港人，
夠膽就黎啦傻系，我要攬炒呀
On99

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪撚咁小學雞啦你

垃圾共產黨唔敢出老解

解放軍著緊香港警犬件衫做野啦

屌你老母中共港共政府講個講字
又話cut東江水乜乜77，
開拖啦仆街
我要攬炒呀